連呢種加密法都比連登仔諗到，香港人真係好撚癲

好似係參考番以前2戰英國同德國D解密戰做出黎

唔係蘇聯

前兩日話按icon加密，今日又改咗? 點解今晚咁多外語?

請謹記這是場死了人的抗爭
請認真對待

咁姐係破解左

咪畀正經post沉底

出金鐘！太少人識解碼搞到依家金鐘冇人！

快啲出去支援！